摩帥:曼聯1月頂多買1人 想變強得像曼城那樣砸錢

冬季轉會窗口即將來臨，摩連奴在記者會上談及了曼聯買人，他表示紅魔可能買不到人，並且坦言，曼聯的財力優勢沒有以前那麼大了。

摩連奴表示：「老實說，我們一月份可能連一個人都不買，如果我們買了，那我會說頂多一個人。我不認為我們能買下更多人。」

隨後，摩連奴拿熱刺做例子，來表明曼聯的財力優勢沒那麼大了。摩帥表示：「曼聯的底蘊、規模是否比熱刺大？我想每個人都會說是的。但我們能買到熱刺最好的球員嗎？不！因為他們不賣。」

「他們現在很強大，也能說不。幾年前，誰是熱刺最好的球員？卡域克和貝碧托夫，他們都被我們買來了。現在我們可以從熱刺簽下簡尼、阿里、艾歷臣、孫興慜嗎？答案肯定是否定的！所以現在你再來看那個問題，熱刺和我們誰更強力？他們還是我們？」

「我知道曼聯要做的比現在好，但請不要總是拿曼聯過去的歷史出來和現在比較，因為這對現在的曼聯來說是不可能實現的。這不僅僅是因為以前的曼聯太輝煌了，更因為現在的英超競爭環境也變了，現在的格局可不是以前那樣了。」

「以前，小球會會乞求大球會，趕緊買走我最好的球員吧，我們需要賣掉他們。現在呢？你還是大球會，但想買其他球會最好的球員，這些球會卻都不想賣了。除非你去砸出瘋狂的轉會費，否則你沒機會在轉會市場簽下合適的人。」

摩連奴最後還隱晦的拿出了曼城做對比，他表示：「除非你做出一些其他球隊所做的事情，否則你想讓你的球隊變強是很難。由於某些原因，一些球會可以那麼做，而我們卻不能。比如，球隊需要一個右閘和一個左閘，他們的球會會一次買四個回來。」

好意思提熱刺
熱狗一個人都無買咪又係係你上面

像曼城那樣換主帥

人地平平地買返來培養
你幾億掟落去普巴lkk個堆到，而家仲好意思話人地？

即係做開小球會就一定要繼續做細既，唔可以進步既，咁點解熱刺簽到啲好球員，青訓到好嘢，定係你曼聯變左小球會呀？

呢件垃圾又有藉口

唔講以為獌係升班馬

你收皮啦 摩連奴

咪賣左個全能到仆街比你囉

廢摩收皮啦

成隊正選加埋平過牙普

Son moura D山 Aurier 四件30m喎

你買左fred都50m啦
俾你無限金錢好冇？
根本係買完人 你條撚樣都唔識用唔識教

件件買完就唔出

全能到仆街!!!!傳扭射都有!!!

垃圾報紙又抹黑我地曼聯

曼聯人工支出已經英超第一

人地哥帥就算買返黎貴, 起碼教到佢地高一個lv, 你摩佬買啲貴人教完就低一個lv

掟落佢地到冇問題 但都唔識令佢地進步
講經咩

曼城買人overpaid 少少買後生

你曼就一野大大舊車落d即食到
點知食唔到

摩狗真係唔只影衰曼聯
係影衰整個球壇
今時今日仲有d弱智曼迷迷摩 果班真係社會垃圾黎

利萊辛尼呢d未去大會直情唔會睇得起

買咗唔識用，俾個美斯你都冇用。

柒少陣啦，講到依家無掉過錢出嚟買人咁

買普巴、山齊士嗰啲唔係錢？ 唔識用人嘅話，比夠100億你都無用

Over咗喇